+++
Title = "عماد العشي"
image = "emadalashi.jpg"
+++
عماد العشي مستشار تقني بدء في مشواره العملي سنة 2003 بعد حصوله على شهادة البكالوريوس في علم الحاسوب. عمل عماد في العديد من الشركات و المؤسسات في مجالات تطوير المواقع، و التقنية السحابية، و الإصدار المستمر، و إدارة حياة المشاريع على نظام "الأجايل" "Agile" مثل "سكرام" "Scrum"و غيرها. و هو ناشط في المجتمع التقني و يتحدث باستمرار في التجمعات التقنية الصغيرة و المؤتمرات الدولية. يعمل عماد حاليا كمستشار تقني في شركة ريديفاي Readify في أستراليا.  
